NCT新歌好聽喔

很歐美風 me likey likey♪(๑ᴖ◡ᴖ๑)♪

冇牙mark都咁多負皮

突破盲點

Dog like music

個朵俾佢整臭晒

Mark=9

無牙mark都dog like